其實宜家有無飯卷app？

之前好似睇到個手足寫左個asia miles類似既app係咪for呢個功能？
其實咁多手足要食飯又唔想撐大財團/藍店點解唔整個飯卷app 邀請唔同黃店加入
家長入錢落個app到
仔女係唔同餐廳消費記低去
月尾找數

不過電話有charge

推

P牌仔撚推到咩

屌無人覆
如果無既我地可以諗諗整個

好撚慘

幫你推下

屌你不推文幫我推
多撚謝你

推多次

Thanks